有啲人行路對手好鐘意發到去後面

行路咪行路 對手發到去後面做乜鳩
多數都係啲阿蟬

都唔係嘅，打橫fing都有

特突用條J HI佢隻手, 難得有人肯摸